\beginsong{Trovare Dio}[by={G. Carletti -- D. Pignozzo -- N. Pietrogrande}]

\beginverse*\nolyrics
\[E- | E- D | C7+ | B-] \rep2 \[E-]
\endverse

\beginverse*
\[E-] Porta il mio bi\[E-]plano
\[E-] le antiche in\[D]segne e il \[C7+]valore
ali \[B-]forti e tiranti
possente il mo\[E-]tore.
\[E-] Vo\[D]liamo ra\[C7+]denti
da circa sei \[B-]ore
inseguo le \[E-]stelle
nes\[D]sun ti\[E-]more.
È \[C7+]quasi luce
vedo \[E-]l'alba oramai
\[C7+]mi batte il cuore
an\[D]diamo un po' più in su
sa\[B]liamo verso il blu.
\endverse

\beginverse*
E \[E]no, non sono gli \[B]angeli
che ora ci \[E]stan port\[~B]ando via
ma \[C#-]questo \[B]spazio in\[A]finito
quest'ar\[B]monia
quest'armo\[C#-]nia.
\[C#-]Viaggia l'aeroplano
punta il \[B]sole leg\[A]gero
se viro \[B]piano
si tinge \[C#-]{d'oro}.
\[C#-] Questa \[B]macchina a\[A]lata
questo v\[C#-]ecchio gabbiano
mi \[A]sta portando
dove è \[B]sempre sereno
\[B]soli verso il mattino.
\endverse

\beginchorus
E \[E]sì, voglio vo\[B]lare
perché co\[E]sì
così, sono \[B]io
e \[C#-]poi sen\[B]tire il \[A]vento
e sentirmi \[B]mio.
\chordsoff
Così, voglio volare
perché
esisto anch'io
e solcando il cielo
trovarci Dio
\chordson
trovarci \[E]Dio. \[B] | \[A] | \[E B] | \[A]
\[C#-]E sol\[B]cando il \[A]cielo
trovare \[B]Dio
trovar\[E]ci Dio.
\lrep\echo{Voglio vo\[B]lare
perché è co\[E]sì
così, sono \[B]io}
E \[C#-]poi sen\[B]tire il \[A]vento
e trovare \[B]Dio
trovarci \[E]Dio. \rrep
\endchorus

\endsong
